呢排文宣做咩停左手腳咁？好需要大家全力推動

大家係對831同埋咁多手足離去惋惜既同時

請唔好忘記要繼承佢地既遺願

雖然未必個個都可以上前線

但一定個每個人都可以為文宣出一分力

好多連儂牆同埋外國文宣都需要大家親力親為

唔係上fb ig㩒一下share就完成

明白大家返工返學會好攰

但為左香港人，我地唔可以停低

我都攰，但連前線為香港人出生入死未話攰既時候

我

作為一個香港人，沒有停下來的理由

特別黎緊人權法案等等接住黎

好需要大家一齊出多一分力

多你一個未必多好多

但少你一個就真係係少一個

香港人既成敗，就係欠你既積極參與

補link

推

文宣組係你下屬？

🔥反送中 文宣谷link🔥

中文 Channel：

International Channel：

文宣組 直播台 Live (24小時即時)：

文宣組設計谷聯絡： @mt082855

文宣組傳媒聯絡（揀一個報）：
@thankqqqqq @the_mistborn

文宣組係時間出力啦

唔好亂標籤

文宣組絕對唔係任何人既下屬

佢地都係為香港人付出

但要將文宣推廣到社區同埋外國就需要大家一齊努力

停哂手腳既絕對唔係文宣組

而家大家繼續推廣文宣既力度

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Push